{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61663&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주노비오스펜션"
    },
    "text": "ペットの連れ込みが可能なペンションです。 入室は5:00であり、退室は22:00以降です。 定員以外の人数を追加する場合、20,000ウォン(乳幼児と同様)が課されます。 小型犬(5kg未満)は1匹当たり入室料がなく、1匹を超える場合には別途料金がかかります。 中型犬(5kg以上10kg未満)は、1匹当たり5,000ウォンを請求し、最大3匹まで入室可能です。 大型犬は入室できません。 ペットの野外プールは夏期に運営し、天候によって変動することがあり、カフェは08:00~22:00まで利用可能です。バーベキュー施設は2名基準10,000ウォンであり、炭とグリルを利用可能であり、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。最大人数を超える場合には入室できず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れ込みは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの連れ込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室料はいくらですか？",
            "answer": "小型犬の場合は入室料はかかりませんが、中型犬は1匹当たり5,000ウォンがかかります。大型犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの野外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ペットの野外プールは夏期に運営されますが、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "カフェは08:00〜22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2名基準で10,000ウォンです。追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中で変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 328
    }
}